狼隊查奧爾跪拜區

幫我地獌連攞翻一分

獌狗 都唔明點解有人質疑我呢句

胡C FU勁撚到 仲要著NMD

冇睇場波想問下今場全能王勁啲定查奧爾

比面費sir

仲未死咩

痴線架條友

#respect

最衰都係隻死利狗係我獌主場old toliet入波 未撚死過呀

連迪路夫雲